本身你預幾時完武肺有得飛的？

本身上年一月個陣預上年聖誕點都有得飛
點知都係諗多咗

出年夏天

2021

今年聖誕

最壞打算都係今年暑假
而家睇可能呢世有啲地方都冇得去

今年聖誕都未必有啦

好少飛的 dc9好撚污糟

前年買左新年後飛泰國
屌佢老母

幽默師

睇錯做飛的

永世無得飛
支那一日不滅都無機會

上年暑假後

上年預2021暑假

很想去旅行

而家都有得飛的

武肺經常飛的

飛釘

多咗飛的

依家係出去返黎要 14+21 日
再加英國21日內到過唔得要轉機起碼再多14日

即係至少隔 14+ 21日
真係唔病都谷到病

前年買定兩年後機票? 仲要泰國渣喎

上年以為會好似沙士咁夏天就完

本身以為舊年10月，依家估至少暑假，好想去台灣

2046

是
好掛住台灣

2025

2021年尾都唔得啦
唔好話暑假

飛釘師

本身我預夏天5,6月就飛得

秒左

冇睇錯 係飛的

比人打死都唔知咩事 除咗日本
其他都唔敢去

2024

起馬2023

2030

2021 夏天 好想睇日本煙花

唔係只可用買一年後咩

我都睇咗「飛的」

奧運後

你高估世界對疫症嘅處理

2077

飛邊度

22年中

好撚柒想去日本台灣泰國呀呀呀

2020 5月

2021年尾
但宜家睇都冇咩可能

本身預5-6月，再預10-12月，點知成年都飛唔到

起碼2022

飛的隨時有

打完針之後

最快2022

本來以為2020年尾點都得
依家我估2022

我仲未去曬成個九州同埋未去鳥取沙漠架

幾時有得飛呀

2023

唔好on9啦
暑假就飛到？傻撚左

2030啦起碼 隻野識變種

可能講緊舊年新年掛

我仲未搭過skyliner

本身預今年年初 依家唔敢諗了

最快都2023

印仔粒的是黑色的

以為武肺搞到你冇錢搭的士

暑假?樂觀左啲

係最樂觀打算.

2022年年中

三戰之後

今年應該無得飛
就算2022年可以飛返 都唔敢做第一批

儲錢去睇世界盃

以為2020聖誕有得飛
依家等2021聖誕

連登已死, 無人講XX師

飛機師

我諗最快都2022年中

有機會去到2024先可能得

疫情封完

都可能無得走

如果好多人移民

啱啱開返一定勁貴
仲要等第多一年半載先可以正常價錢咁飛
可能飛住馬來西亞呢啲平地方先

支那共產黨死左先完.
而家邊個國家唔聽話佢地就去個國家投毒, 英國話搞BNO就爆到7彩

飛去邊度？

本身預2021會完，2022先敢飛。
而家2023都未必飛到

唔覺 各國為左振興返經濟 會平左就真
唔好睇少呢次疫情影響 再咁落去好多政府有赤字

最樂觀
如果中共搞香港人出境管制 就

1.國安法 好多人信唔會立 結果立左

2.立左國安法 好多人信唔會用 結果用左

3.用左國安法 好多人信只係捉幾件
做下樣 結果越捉越多

4.點都唔會搞銀行，金融 結果已經不停搞緊 例如許智鋒

2023 -2024

唔會完

2020過年個陣預2020年12月會無野, 點知都係要取消機票

買左有無得退錢/ 免費改日期？

sorry 我講得唔清楚
回覆返真。印巴嘅標題
我意思係話本來最壞打算係今年暑假
依家就已經完全絕望
最壞打算係一世都唔會再有leisure travel

我要食滷肉飯

上年暑假

2020性蛋
兒家2022

本身預上年9月倒
而家應該遙遙無期

飛日本機票隨時2萬蚊張

最快都要下年年中 仲要岩岩開番一定勁貴 全世界都爭住去

2022

全部人離晒題 炒晒機
人地係問飛的喎

可能以後都無Leisure Travel

2020 5月都想飛
結果人地個泰國婚禮都收皮

變種變種再變種
飛上天堂就得

由第一日爆已經講幾年內無得飛

叫雞台Ｄ傻閪仲話２０２０年奧運前一定飛到去日本叫雞

而家睇番都覺得班友弱撚智

今年都似未得

飛機都無得搭 飛的

2021年頭

再唔出走香港 會死

第三季囉

本身有fd預上年4月去台灣 而家隨時今年4月都未得 我就預年尾

最快2023年年底

2022年夏
去旅行要睇全世界疫情發展

下世

飛的

2022年中

的士司機有戴口罩同消毒架車所以唔係點驚飛的

原本以為今年暑假
依家應該唔得
2022 冬天得唔得呀

去飛髮

好撚戇尻

預2023年暑假

期望2021年底，但覺得最快20222年中

保守估計最快今年11月

2022 冬天

變種，一年半才出到疫苗、

2022年 六月吧！ 保守估計！

和你飛
和你的
和你飛的

你落街截的士隨時可以飛的。

講緊疫情

假設開返關
香港應該唔見咗一半人口

今年年中
但睇黎 2022都未必得

出年係2022喎

南美 美國 非洲 歐洲都難
得返亞洲

澳洲 澳門
不過對方唔想香港人入境

已經預左今年都去唔到旅行
就算飛得返d機票應該都貴到買唔起

希望今年年尾有得去

仲有人講暑假咁樂觀起碼2022啦你睇下歐美D白皮豬幾時先肯帶返個口罩同唔去酒吧先

今年5月本身Honeymoon

係

武肺完撚咗前政府自然有辦法禁你香港人出境。

飛的頂住癮先

邊有可能
乖乖地讀埋碩士博士可能就有得去grad trip

今晚放工，飛的番屋企

你問愛滋幾時會完？永遠唔會完

Just a flu

好想去旅行 去邊度都好

你無睇錯

抄名狗

起碼2022
有得去機票天價
保險冇百幾元果D
仲有去到出機場起碼攪幾個鐘先放你入境

差唔多喇

依個政權，預玩爛香港先收手所以預年半

全球大爆發個時預 2021年中年接近年尾左右
原因預咗疫苗 大約2020年尾 或2021年頭出黎
未全球大爆發前應該無預

除非移民
否則一世都唔會飛到

之前諗只要一日出到疫苗就係疫情開始完結嘅開始。。。
但依家睇返可能都仲係太樂觀

2月最尾去左轉日本 好似有啲仆街但好彩去到
可能今年聖誕都仲封緊

Technically 其實依家都飛到

2022年啦....

如果有得飛,印仔想去邊？

台灣是我家

唔飛韓國睇定仔？

而家英國又變左種冇耐 應該最快都2022

是

睇你飛嘅目的
旅行嘅話 相信最快都要6月
工事就應該3月後

想去日本啊
依前1年去3-4次 真係當日本係鄉下咁 食下野hea下 依家無了

2020個陣又話預2020年尾
而家又話要2021年尾 玩撚完啦咁

上年年頭我仲睇緊年尾諗住係外國過年
諗住過咗夏天就會冇事
好彩最後都冇買到機票

屌 唔好提 支那送大禮

以前一年四次 而家四年都唔知有無一次

日本仔慘了 個奧運可能得佢地自己圍內入場睇

本身預今年暑假

最快要2022年聖誕

上年9月

本來諗過復活節飛英國，依家唔駛諗啦

成世都冇

同仔飛？

冇仔呀我要飛去識仔

飛機師

可能以後冇咗隨時周圍旅行呢枝歌仔唱

最快都預21年12月

今年第4季

21年暑假
我想入場睇歐國盃

本身諗住4月復活有得飛東京
見到佢確診每日都打破今天的我決定放棄
希望9月飛到

上年2月去日本得零星個案，無諗過會到而家咁嚴重

大規打疫苗而有效，起碼都Q3

uber啦

無諗過 剩係覺得奧運推遲一年都唔會搞得成

連疫苗都唔知堅定流

原本預半年乜都完哂, 點知其實睇唔到有完嘅跡象, 英國嘅加強版仲啱啱先開始

竟然咁少喊豬師留言
神奇

可能要show你有打過疫苗先入得境

呢個已經算好
我甚至覺得係唔會再好似近年咁低cost 嘅travelling
或者visa 會嚴咗

唔識講有幾憎中國
搞到全世界都仆街
衰撚過蘇聯 日本 德國加撚埋

Sls

本身預今年年頭有得飛
依家2022都未必有

冇得飛，直到永遠，阿門

本身預上年三月飛台灣
上年八月飛英國

今年年中

依家估2022年尾

想番一番香港 都唔知幾時可以番

睇咗搭的士個飛的

上年年頭 預上年聖誕節都唔得

聖誕節知道有變種
預2022復活節左右

2020 去少左幾次日本都買唔到樓

點撚算

原本諗住

三月解禁

你點飛的

我以為係你

「飛的」家下都可以

估計今年都唔會有
除非全球放棄抗疫

預10年以上

有冇人年頭抽中賞飛就飛機票？

本身有個trip上年4月， 上年2月時改到今年4月
睇嚟要再改下年4月

以後有得旅行都會煩好多

2022年夏天

呢家唔可以飛的？

呢個真係得啖笑

唔好ff 2021會有得飛

好得野都做唔住 汁晒
永遠都唔會去番正常了

永康街銀翼都執咗

希望今年聖誕有得去東南亞

巴打成日去台灣

2021夏天隨住溫度上升同開始大量打疫苗，個數字會慢慢降，冬天幾個月無反彈先算完

點睇都要2022

世界未日後

台灣師

今日先飛完的

去邊都一定要有疫苗證明

喺香港既我地就被逼打支那疫苗

都仲有機會 唔好忘記已經有疫苗

其實已經有疫苗 相信今年應該慢慢恢復返

今年暑假日本 我信疫苗+日本搞奧運會開返關口

我都係

本身預2020年7月同太太飛去歐洲
結果宜家變咗兩個係台灣發毛咁
變咗去唔同既外島玩

本身以為上年十一二月
依家希望下年一二月

唔洗隔離最快都2021尾保守啲可能2022夏天先可以正常飛到